95巴絲入黎吹水(174)

好耐未開post了

1349，無啦啦食抗生素食左成個星期，你問我考慮答

以後開多d

食黎做乜

因為病左要食

食咗乜

乜病

到200一定我開

100係咪你開？

100嗰陣巴打絲打等我開 但我訓咗miss咗 冇開到

好on9既病....

100係我

留名

1752

餓

飽

I am back

翻到屋企了
去攞咗新眼鏡

我想收工啊

圖

登頭版 脱離父子關係

我係地鐵都見到

lm

0437

0851

0950

1019

180CM

又有奶皇月餅食

1146

我一舊都未食過

Siri把聲唔同左

我食左好多舊

喂大佬

喂包

鮑姐

喂 諗緊聽日同女性朋友睇完戲食咩

食左佢啦仲諗

咁易咩

麥當勞

佢提議就無所謂
我提議就好失禮

牛角之友吹水區

In 牛角 I trust

喺邊頭

牛角全名叫牛頭角

喂大佬啊

1808

1839

1900

1916

今日大家有咩搞

負皮你

食屎

做環保撚嘅仔女連波波池都冇得玩

可以測試下佢性格

2114

好慘無得玩

落樓下9hea

搞咩呀

吹水煲煙酒

mk

mk人生

煙

0242

0250

一人一樣on9設計

笑到我

0452

0806

0819

0839

0919

0932

1222

1233

1243

1535

1538

1713

1803

1932

1949

2002

2123

2130

2200

2202

2209

2210

一人一首近排成日loop既歌

睇下各位係乜歌

2213

認真如初

聽日要番工 屌

夠鐘起身返工啦

浪流連

燕尾蝶

放心 港奴唔會賴床

聽朝記得準時起身番工

我走先

我會

摷緊d通訊錄由an機轉iphone要點搞
聽日要同老細搞下部電話

我係你就del q哂老細d野佢

中肯

聽日要返工啦

Move to ios

屌你個閪名
差啲唔記得開返個鬧鐘

0723

0816

圓方上面啲公園好似係公共空間嚟，要向大陸人介紹下

香港人最鐘意睇人仆街

返工

準時

為慶祝全新華盛頓航線正式啟航，我們會一連三日在中環摩天輪舉辦 "華盛頓體驗"活動，參加者除可登上A350-1000 客艙一嘗VR虛擬實境及到熱門景點拍照外，更可大玩現場遊戲兼贏取機票。

早

變左你做既

In celebration of Oktoberfest, we have partnered with over 90 restaurant partners to give you free beer during the whole of October!

Simply search for restaurants that have a "Free Drink" OFFER tag, free beer will be complemented upon purchase of any order in the "Oktoberfest Special" category.

想買衫

我都想

但搵唔到岩

家燕姐男友兩度求婚 秘拍姊弟戀十二年

蔡英文昨幫狗狗慶生 震驚14億人

香港支付寶廣告他鄉遇「故支」 中國網友震怒要求嚴懲

LIHKG @ Android

呢個都好玻璃心

大家好，我係劉馬車

LIHKG @ Android

一打開見到張相已經笑左出黎

想食炸雞

豪大大雞排源於台中【小王大雞排】，利用獨特的處理雞肉技術與獨家的中藥醃製配方成為特色小吃，因緣際會下到士林夜市的陽明戲院前擺起豪大大雞排總店，迅速成為了士林夜市裡指標性的小吃之一；經常創造出一天賣出三千片的銷售佳績，讓豪大大雞排迅速成為台灣超人氣的美食商品。

1973年，我們從佇立在台中繼光街的一塊招牌開始，『繼光香香雞』這塊招牌經過四十四年的時間淬鍊，倚靠著多年來穩健扎實的經營，從街頭小吃到全台連鎖，發展成為全台知名小吃品牌，並成功的跨足國際，讓繼光香香雞這塊招牌蛻變為『香繼光集團』，並在2015年代理日本第一天丼『金子半之助』來台展店，創下年銷50萬碗的驚人成績。

無得食炸雞

點解會比我見到你呢句

俾個同事sell保險

台灣東部──由於未受污染的自然環境優美，民風淳樸，具有獨特的自然及人文景觀，觀光遊憩資源極為豐富。正在計劃台灣之旅的你，仍在考慮合適的地點、行程及拍攝器材等問題嗎？

The Secret to Making a Strategic Plan Produce Results

Your company needs a strategy. But, as the CEO or other key executive, you can't delegate this downstream and expect to see bottom-line results. It won't happen, for one very simple reason. They can't make the hard decisions that are required to produce a viable strategic plan. It doesn't mean they aren't valuable for other tasks, such as gathering and organizing data. But this is an exercise that requires all of the top company brass to get involved, roll up their sleeves, ask the tough questions, and make informed decisions.

And once you have a plan, you must convert the plan into action. After all, if you don't execute a plan, what's the point of even creating it in the first place? Amazing as it may seem, it rarely happens. And when it does, incredible companies are built.

簡訊發錯人，卻讓這位聰明卻不受歡迎的青少女，和一位迷人的運動健將展開一段虛擬戀情。對方卻以為自己聊天的對象，是亮麗的啦啦隊長。

Do it for the Monogram

These days, everyone has a personal brand - so how do you stand out from the pack? In this video we will show you how to create your own custom monogram pattern using Adobe Illustrator.

Do You Have the Guts to Develop a Successful Strategic Plan?

Strategy requires much more than extrapolating a budget. It requires an open, honest examination of the toughest issues the organization faces. Tough questions have to be asked. Warts may need to be exposed. This can be difficult. It can be uncomfortable. It requires leadership and decision-making. It may require risk. That takes guts.

FG仲未搵到工啊

You need to make decisions—not plans.

哂銀時 - 數學

做廢青

0440

台灣松屋menu

想食松屋

你番工有冇恰眼訓

一陣買渣哥炒麵食先

包仔邊洗做

唔番工點養家

又開始扮工了

番緊咩

全民造星既alton真係好正

Bilibili有得睇返佢既直播

巧矛聊

master?

1706

仲有2日

阿女朋友! 你再肥落去!! 我真係唔屌你喇!!

我決定整個家用計算表

0120

痾緊屎

全港最大同志討論區

正

日本98歲婆婆年輕時「上學途中常摸小狗」 真相讓網友超感動

不知情的八公仍執意在車站前等主人回家，甚至連續3天不願意進食，就這樣等了整整10年，直到1935年，牠因癌症倒在瀧澤酒店北側路地入口病逝。

Lunchhhhhh

[洪福齊天] 世界大新聞! 考古學家在中國江西省天子峰崖壁發現:毛","習", "天", "子"大字

1.5 hrs left

又要返黎求救
睇戲果陣點樣自然啲拎起中間個扶手

淨係識求救又冇包膠

好心去得旅行就咪咁寒酸啦

我通常直接拎起跟手訓落去再開口 呀～ 餵我

0827

0832 今日早左出門

今日遲左五分鐘

有無人試過出國有外國人同你講廣東話？

好飽好飽

好眼訓

5g

你係阿希？

訓啦

返工無得訓

咁入廁所訓

1712

34D前港姐袁嘉敏爆照流出？！回應：無搞野，只喺「含」！40萬一次抵到爆！

#5

［突發］余文樂日本歎魚生嗌Yummy 轉頭疑食物中毒入院

包夫出糧未

如果你對女朋友冇任何心動感覺應該點

咁仲係女朋友咩

同個傾佐好耐計嘅女仔第一次出來食飯
好似又冇乜嘢講

傾得太耐傾曬所有嘢

其實因為當時同ex分手太重傷，
有小小攝時間feel...

點解會咁

2102

我知我唔係太鍾意佢...

95歲抗日老兵 想念日本女友69年一生未娶 撿垃圾為生

[有圖] 冰冰搵我朋友救命 有借有還

傾曬

0605

這部榮獲艾美獎提名的影集是《絕命毒師》的前傳，劇情描述三流律師吉米·麥吉爾如何一路走來，成為是非不分的律師薩爾·古德曼。

彼得與山姆靠著第一部紀錄片嚐到成功的滋味後，著手尋求新的案子，並鎖定發生在華盛頓一間高中，令人反胃的神秘事件。

這些墨西哥市的上流人士看似奢華度日，檯面下卻用盡心機、嫉妒心強，各種煩惱事不斷，生活相當複雜。

Five Secrets to Getting Stuff Done

The wall. We all hit it on occasion. For any number of possible reasons, we get stuck and just can't seem to get the things done that need to get done. See how you can get things done by learning to shake it off, adjust deadlines, create incentives and more.

響應世界素食日與世界動物日，愛料理特別推薦簡單又好吃的素食家常菜！讓大家偶爾吃些熱量密度低，纖維含量高，有助於增加飽足感又不至攝取過多熱量的料理，愛地球，也愛自己！

Risk is Out There—Ignore at Your Own Peril

Most companies as giving minimal attention to external risks. Are you giving enough attention to what your competitors are doing? What about other changes going on around you?

Too many organizations fall into this trap. It's easy to think that internal decisions and actions fully account for the company's results. But this is a fallacy. Good strategic planners will spend a great deal of time, energy and focus on external forces.

到底特調出來的「混合字體」是怎樣創造的呢？在這篇資訊圖說裡，我們詳細介紹了「混合字體」的故事，特別在此與您分享。

今天就立即升級 Evernote 專業版，享受 40% 的優惠。把握機會，現在就立即行動！

香港人出名係旅行狂熱，每年起碼都要飛幾轉，一定有好多執行李嘅心得啦！自問係執行李達人？睇完我哋11個執行李攻略之後，可能你都會學識幾招！即刻入手以下嘅旅行用品，開始計劃你嘅下一趟旅行啦！

Packing for a trip can be exhausting. Want to travel lighter and smarter? Here are 11 packing tips to make the most of the room in your luggage. Check out the items below and start planning your next journey.

早鳥折扣優惠券，即是在雪季開始前提前購入滑雪商品，此次我們推出的優惠活動中最大可以達到原價的六折！

就算還沒有確定滑雪行程也沒關係，早鳥纜車券中還有超划算的共通纜車券喔！其中4種方案，甚至還有免費商品！您可以根據您感興趣的區域選擇，到時共通券在手也不用煩惱行程的安排，隨時可以前往滑雪場兌換。

上面的共通區域以外，新潟縣湯澤・妙高地區內的滑雪場也有提供特別優惠價的纜車券喔！無論您希望交通便利還是適合親子，其中一定有符合您要求的滑雪場！這裡也不要錯過喔！

早鳥優惠活動只有2週就要結束了！提早買好纜車券，今年冬天來日本痛快滑雪吧！

早鳥纜車券的促銷只剩最後半個月，各位都買到心儀的滑雪場的纜車券了嗎？想知道哪家滑雪場是此次促銷的熱門嗎？這裡為各位介紹目前最新的熱賣TOP 3，希望能對您的選擇有所幫助哦！

第三名 富良野滑雪場

富良野滑雪場擁有北海道最頂級的雪質。境內之大滑雪場最長連續滑行距離長達4公里，並擁有高達23條雪道。不僅如此，您還能在富良野區搭乘可供101人乘坐的高速纜車，而從北之峰區山頂向外遠眺，更可欣賞到連綿不斷的大雪山全景。

第二名 輕井澤王子大飯店滑雪場

由東京都心出發約1小時即可抵達，交通極為便利的車站前滑雪場。這裡擁有先進的造雪設施，每年11月便會開放滑雪。場地寬廣，不同類型的滑雪者都能在其中自由滑雪。 滑雪場底部還有王子大飯店和大型複合式購物中心，可以愜意享受冬季假日喔。

第一名 HAKUBA VALLEY 白馬八方尾根滑雪場

滑行總距離長達23,000公尺，最長滑行距離達8,000公尺，高低差達1,071公尺，也是獲選1998年冬季奧運會場並受到世界公認的國際山岳度假村。豐富多樣的長程滑雪道，從初學者到超級滑雪高手都會滿意，滑雪場所欣賞到的絕景更是美到令人窒息。更有許多充滿度假村風格的設施，任誰都能在此心滿意足。

希望今天的資訊對各位有所幫助～ 早鳥纜車券促銷只有半個月時間了，請大家務必認真挑選，找到您心儀的滑雪場，不要錯過早鳥促銷的最後期限喔！

想要離線存取您的記事嗎？Evernote 專業版讓您無須連上網路也能隨時使用記事資料。隨時隨地，保持高效生活。

If travel is food for the soul, many of us end up starving… in this video we will show you how to Photoshop yourself into envy-inducing locations around the world.

香港作為美食之都，匯集來自世界各地的精緻料理，美國菜，西班牙菜，法國菜 ，意大利菜，贏得全球美食愛好者喜愛！

0629

0848

0957

訓

岩岩先搞掂一個

頭痛

#metoo

#notme

原來90 後既你都就三十歲

又去旅行

日本是香港人的熱門旅遊首選，而且一到紅葉季節，不少人更會專程前往賞楓。我們精選了一些遊日會員所拍攝的日本風景佳作，藉此解構拍攝日本風光的基本技巧，令大家在暢遊日本之時，能輕鬆記錄旅途上的美麗景緻，發掘更多拍攝的新角度！

日落西下的一刻，色彩豐富，變化萬千，是不少攝影者喜愛的拍攝題材，立即以「夕陽無限」為題於9月30日前上載你鏡頭下的Magic Moment，即有機會獲得$1,000 Canon網上商店現金券，升級攝影裝備。

要拍出具魅力的人像攝影作品，光線掌控、挑選取景角度、引導人物等都是不可缺少的元素。課程深入淺出拆解人像攝影的要素，並提供影樓燈光與戶外人像拍攝實習，了解如何運用光線突出人像輪廓，捕捉最美一面！

一張專業的商業人像照往往可以代表個人或公司的專業形象。此課程由專業導師講解及示範簡單離機閃燈技巧，建造一個簡單的商業人像照設定，參加者可籍此增值個人技能，拍下你的個人商業人像照！

攝影題材千變萬化，擁有高質素器材固然重要，若能夠掌握合適設定和應用，才是提升攝影技巧的關鍵。【微距攝影】及【對焦及動態拍攝】兩項免費攝影課程，讓你在短時間內了解基本攝影技巧及器材運用，令你在拍攝時更加得心應手！

一轉眼早鳥優惠期也要進入倒數了，感謝各位的惠顧我們已經售出了大量早鳥纜車券！

早鳥折扣優惠券，即是在雪季開始前提前購入滑雪商品，此次早鳥折扣預售的商品都比滑雪場現場購買更加優惠，最大甚至可以達到原價的六折！

早鳥纜車券中最划算的就是4種方案的共通纜車券。就算您還沒確定滑雪場，只要有您感興趣的區域，先入手共通券，到時候再規劃去哪兒滑雪也OK！有些滑雪場還有附贈餐券喔！

除了共通券以外，新潟縣湯澤・妙高地區內的滑雪場的優惠好康也不要錯過喔，無論您希望交通便利還是想要親子出遊，一定能找到符合您要求的滑雪場！

早鳥優惠活動只剩最後1週！快買好纜車券，今年冬天來日本痛快滑雪吧！

早鳥纜車券的促銷最後一週！各位都決定好這個冬天去哪裡滑雪了嗎？ 想知道哪家滑雪場人氣最高嗎？這裡為各位介紹一下本週的熱賣TOP 3，看看其他人最關心哪裡的滑雪場吧！

第三名 苗場滑雪場

主題渡假村Naeba擁有各式各樣的活動與豐富的遊樂設施！而「苗場滑雪場」更是老少咸宜的好所在，因其是由知名的苗場王子大飯店所經營，因此餐廳、飯店、溫泉等周邊設備也十分齊全。來苗場盡情享受今年的冬天吧！

第二名 GALA湯澤滑雪場

這是車站與滑雪中心一體化之便利性超群的滑雪場。以從首都圈95分鐘左右即可到達的交通便利性而自豪。由於是特別針對一日遊的滑雪場，租借中心、行李寄存、餐廳等設施都很充實。準備完成後，乘坐在車站2樓的大型纜車券直達標高800公尺的滑雪場！有許多富有變化的滑雪道，從初學者到進階者都可以享樂其中！

希望今天的資訊對各位有所幫助～ 早鳥纜車券促銷只有最後一週了，請各位認真挑選時也務必抓緊時間喔！

幾時又

今天是 9 月會員日最後一天
清購物車的最佳時刻到了🎉

比速食店還好吃😍100% 純雞肉自製雞塊、起司薯餅、蘋果派，自己做真的超簡單！

小孩最愛的速食店餐點，其實在家就能輕鬆複製！不怕過多人工添加物，不擔心食材不安全，好吃又安心！

Go whereeeeee

大阪 岩岩落機

又去旅行 我都想去

將軍係咪請我地去日本？

點解

因為你有錢

江宇

手信

收工

1845

Agger

頭痛左一日

me肚痛左一日

早晨

哇仔咁早

食早餐 你呢

食完早餐返工

星期日你兩個都咁早起身

早睡早起身體好

me晚睡早起

早睡早起精神好
晚睡早起命都無

你知道嗎？
MOS burger 的MOS 是馬鞍山的縮寫哦 。

想食mos 有咩推介

照燒牛肉包

Wasabi蝦堡

Wasabi

唔係蝦牛有咩食

超正

魚柳bell

食過一次幾正

原來係馬鞍山打手

無錯，美食沙漠打手

1811

如果

新人要自貼

沒如果

命運能選擇

This city is dying

何希賀 哪位當晚吻我說場地冷

<<<<自貼

好似冇放過假咁

我都覺！！ 仲要連返5日無紅日

2254

2255

係屋企訓佐成日 又冇佐一日了

聽日準時返工

你會準時咩

包夫:聽日又可以遲到了

唔敢講分手

你又會準時咩

所以我唔會話自己準時返工

訓。聽日me一定準時

咪害人啦

我唔識講分手

邊有野係唔識 係睇你去唔去做

你耳機聽什麼 能不能告訴我

訓唔著

Same

不能

0428

哦

757

0809

嗯

黃皮膚黑眼睛

當你收到情書 就發現我已經走遠

難道沒練習太耐

屌你奶 Smartone真係好廢

津路最大支裝係幾多毫升

1 hr left

28 mins left

24 mins left

53

15 mins left

我朝朝都遲十分鐘
再食半個鐘早餐
使鬼羨慕你

1849

這部科幻精選影集探究不久的將來，高科技卻扭曲的景象，人類最強大的創新與最灰暗的直覺亦在此碰撞。

一對四十多歲的夫妻為了受孕生子，嚐盡艱辛，幾乎用盡所有方法，直到他們的繼姪女來訪，才總算出現一道希望曙光。

Three Quick Tips to Get "Unstuck"

It seemed like a productive meeting. Decisions were made and agreed upon. Your plan was set, or so you thought.

But things didn't move forward as you had hoped. What went wrong?

Read this article to see how to get your projects unstuck and moving forward again.

岩岩Skout識到條女出埋去，原來係詐騙。你問我答

2304

0111

出門口帶遮啊

帶左

出門口已經停左雨

又痾緊屎

成個office 臭曬

落bus仲有雨淋住行返公司

搬架步

搬去邊

軍曹叔叔 呢啲係咪叫童心未泯啊?

正皮

飛田

叫雞

🍦

扮工緊 好悶

淘寶

矛錢

Sleepyyyyy

1639

1641

嗱 啦啦啦啦啦啦啦啦啦

1644

想返屋企

1651

1657

肚餓

Metoo

Methree

好耐冇見

少上連登好耐

好事黎
冇野做先上連登

When it comes to flat lay, aesthetic perfection isn't just the goal, it's the standard. In this video, we will show you how to do a perfectly good job at achieving it by removing a stain and adding in a pair of glasses on a Flat Lay photo using Adobe Photoshop CC.

例如me

觀賞這部榮獲艾美獎提名肯定的影集，見識國際烹飪巨星。他們運用創新的菜餚和誘人的甜點，重新定義美食。

風味層出，絕不瞎扯。明星主廚張錫鎬帶朋友們展開令人垂涎的跨文化獵食之旅，尋覓全世界最令人滿足的佳餚。

在曼哈頓的一所私立學校中，一群養尊處優的孩子似乎總能從麻煩中脫身，但某位匿名的部落客卻在暗中注意他們的一舉一動。

當會員日遇上週年慶，精明如你一定知道今日下單最著數✌

其實好忙，見耐冇上探吓你地

0148

0318

Lunchhhh

行雷

[唐姨風暴] 失智老人唐詩詠漸漸開始冬夏不分！！！

屌成身濕晒

真•倒錢落海

個頭赤赤痛

今日係香港最黑暗既一天

日日都係啦

Btw 咩卡通黎

日式麵包王

好似係

大細眼

築地市場是東京最大的魚市場，也是所有旅客來到東京必打卡的熱門景點之一。 原定2016年搬遷，但受新址環境問題一再延期。今年10月，築地場內市場終於要光榮結束八十餘年的歷史，搬遷至「豐洲市場」了！（築地場外市場不會搬遷，留在原址繼續營業。）

築地市場的知名餐廳、好吃店家最終營業至10月5日，並於10月6日搬遷至豐洲市場。從10月11日起，更新穎更符合現代衛生標準的豐洲市場也將正式投入使用。

豐洲市場按照不同的生鮮食品及市場功能，分為3個街區。5街區為果蔬樓棟；6街區為水產仲介批發賣場樓棟，這裡可以望見東京塔；7街區則是水產批發賣場樓棟，在這裡可以近距離觀看金槍魚拍賣。

此外，與豐洲市場平行建設的觀光設施「千客萬來設施」預計將在2023年建成開業，包括商業設施、溫泉、飯店等等，相信也會成為新的觀光熱門。

新市場就在大家熟悉的台場附近，看來以後逛完魚市就可以逛商場，在台場觀光看夜景，從早呆到晚囉^^

現在當您建立記事時，有 30 多份範本可以選擇。不論是旅遊規劃還是會議記錄，我們的範本都能幫助您更省時省力、更有效率！

課程理論與實習兼備，深入淺出拆解人像攝影的要素，並提供影樓燈光與戶外人像拍攝實習，全方位學習令你快速掌握當中的竅門！

完成課程後，學員可獲贈免費相片打印（A4尺寸）體驗乙次，將精彩攝影作品打印留念！

由於夜景的光源複雜，對不少新手來說都是較難駕馭的題材。本課程著重實踐，教學經驗豐富的導師會帶學員到維港兩旁作實拍訓練，在指導下嘗試手動曝光、低光拍攝等不同攝影組合，更會探討針對夜景攝影的閃光燈應用，助你拍出自然的夜景人像。

多個天文現象於2018年上演，你有把握機會將它記錄下來嗎？

未有頭緒的話，一於參加由資深天文攝影師教授之基礎天文攝影課程，不但教授長焦月球及地景拍攝技巧，更可一嚐拍攝星流跡及銀河的滋味！

昔日舊街小店已經愈來愈少，要捕捉充滿香港味道的相片實在不易。

立即與我們分享你鏡頭下珍貴的舊街建築吧！

Eight Ways to Fund Your Startup

You have a great concept. You've developed your business plan. Everything is set, except for one thing: money.

There are several ways to fund a start-up that involve varying degrees of risk and effort. When choosing a path, it is important to know your options and evaluate which one is most suited to your needs and tolerance for risk.

You can tap your savings, ask friends or family, start a crowdfunding campaign, apply for a loan, and more.

OK

2158

Why unhappy

U guys open new post la
Me sleepy lu

997

998

not me